成版都係 GME

其實個個都 sh
有咁多野講咩

想水多d人入場一齊sh